[傳奇拍檔］有一種兄弟情，叫小豬小鬼

小豬最後都有去見小鬼最後一面
小豬同小鬼呢段兄弟情將會成為台灣演藝界傳奇
佢兩個主持既娛樂百份百成為一代人既經典

你條五毛又死出嚟

死五毛，縮番入你老母個閪啦。
你話前線勇武抵死我地成世記得。
一定搵你報仇